（真係冇圖）今年動漫節究竟有多cosplay係男人

男的也好

有啲真係正過真女人好多